個癲狗廚子想點？

日日出埋d垃圾post 阻住哂

飲食台來來去去都係嗰幾個洗版架啦

一早BLOCK左

宜家呢度變哂班友既小圈子

出垃圾post唔緊要，日日幾十個post係到叫春，影撚衰晒男人，

講野又成個小學雞咁

玻璃心小小野就俾人撻著就好撚成熟

再唔係就俾人屌親冇力還拖就偷偷留負皮，咁撚懦夫就唔係小學雞?

可唔可以唔好同我講野，你咁柒

你估我好撚想撚鳩你條柒狗? 俾我撚都要講級數，你條垃圾未撚夠班，死番去你老母個閪窿入面啦

俾我撚到潛哂水又忍唔住出番撚柒過，哩d柒頭真係好易被撻著。。你話你唔係狗真係搵鬼信。。算啦，雖然你未撚夠班，但見你咁有誠意想俾我撚，就俾你入黎吠兩聲先啦，從今以後你個狗名就叫做on撚9狗

辣一辣又覆我兩大段

之前你乞鳩我撚你，但我又冇點理你，宜家我咪一次過補番俾你囉。。要唔要再吠多兩聲先